有線係咪開始跪

先利申, 我係新聞刺針同中國組fans, 追得仲密過rthk頭條同鏗鏘集.
舊年修例果陣為左兩老申請左有線, 老豆成功藍轉黃.
但最近老豆同我講有線新聞最近怪怪地, 好似轉述多左政府同北京既講法, 報導, 仲嚴重過無線.
好似上星期六, 頭條一定係侵侵講收回香港特別關稅地位.
跟住有線就開始播政府官員同建制派既回應, 次序大慨係肥婆驊 -> 比卡超 -> 鐘國斌 -> 人民日報, 最後又係肥婆驊講國安法. 真係睇名都知上面班友會up mud.
相反無線都差唔多, 但中間夾左一個黎智英受reuters訪問. 起碼有一個持相反意見既論述.

再講, 大家都知無線少左好多廣告, 明珠930時段幾乎全部都係自己節目廣告(係, 上星期我屎忽痕睇晒terminator, on99), 柒到仆街.
相反有線最近廣告多左好多客戶廣告.
咁本身應該係好事, 但我陰謀論D, 會唔會係支共過左D廣告比有線而去影響有線政治立場?

我真心希望只係個別事件啦.
講真有線唔似蘋果咁圍爐向傾埋一邊, 我都係想睇個比較中立既平台.
如果咁都keep唔到有線就真係食得屎.

要不是中移動

我都覺得最近有線新聞有"藍化"嘅取向

我都覺 好多播中共野

之前忍住唔出手姐, 從來都係藍

有線老闆唔係一直都藍嫁咩

邊有黃過

仲有播cctv 整嘅反送中整合

真心cls 聽到打左個突

睇31台啦

有線個台一直都又藍又紅
係得新聞睇得入眼

記者幾靚

係喇, 唔記得講無線之前播央視節目「另一個香港」, 瘋狂抺黑香港反修例運動.
咁無記播呢D大家預撚左.
但原來有線財經台都會播, 我屌你咩, 咪真係收撚左錢有政治任務呀

前幾日先同阿媽講起 有線用多左好多air time 轉述政府內容

推 等多啲人注意下

係咩

好似商台咁 要續牌就要跪

連立場都露示威者大頭

係呀蛋 高登果班先自動影地下

都唔明影勇武派做咩

你話比人拉果陣影相認人就話者

做緊實習 立場都照影

係呀
睇七點鐘新聞，個佈局已經越來越藍
有cctvb十年前既feel

全部都會跪

每月收我幾舊 比啲cctv fake news 我睇 屌出聲

之前話支那無左幾百萬電話用戶
就炒左個員工果單野已經夠cut合約啦

之前新聞起碼都仲算中立,
先唔提佢其他時事, 綜藝節目已經全藍。
依家連新聞都開始爛, 好彩無用佢地寛頻。

仲有幾個月約. 夠期即cut

我都覺
報道示威時嘅警暴都溫和咗好多

仲有咩新聞係睇得 鬧左幾次交兩老先發現cctvb抹黑 轉睇有線新聞

我都知佢紅紅地底, 但舊年佢新聞的確係okay. 我覺得算中立.
仲有新聞刺針同中國組呢D會深入探討既節目, 所以先揀佢.

如果佢最後係無線果個level, 咁唔計細台香港人應該得返now可以睇
港台我諗收皮都係時間問題, 政府有一萬樣手段去玩9 D員工, 甚至好似曾志豪講咁屈佢唔係港台員工都得.

我都覺，新聞慢慢變到同cctvb差唔多咁

個新聞點都好過無線

有線真係鬼鬼地
上星期播完侵制裁新聞，之後係咁播鄭若華同李家超、 廠商會、自由黨d人點話制裁好輕微，無影響。鄭若華同李家超仲要半個鐘內上下兩節新聞都各出現一次洗你腦，真係痴撚線

我之後特登睇返now. 新聞。
報完Trump，有報李家超同鄭若華（只係一次），但仲有報英國bno消息同彭定康回應，全面好多！

Cut 啦

不過好似好難cut

早幾年差d清盤果陣已經俾紅底商人收購左喇
而家只不過係溫水煮蛙咁唔覺唔覺變CCTVB2.0

8點鐘果套八時恭候成日請高官名人上去9up
幫高官洗白

得番viutv可揀
跪埋就唔駛睇新聞

好似全部跪晒
你見港台俾班奶共派搞完之後
香港獨立 唯一出路都唔敢播
舊年開始嗌光復香港 時代革命
鏗鏘集好快就整返一集去講

都唔會用廣告嚟影響
直接同老闆施壓啦

暫時唔好理住
或者轉now
中國組啲新聞另外share俾兩老

Cctvb都未收皮
老毛話齋，打擊面太寬了不好

31台 22：30有新聞

留番課金畀自由網謀好過
完約都唔會再續
呢次係肯撚定

利申 用左十年

不意外
早兩年賣咗俾中資
新聞台轉風向遲早都會發生

Nowtv都係
最近越嚟越似cctvb

佢果套"香港怎麼辦"直頭俾班保皇狗上去鳩噏。

其實台台都有

以前一定係, 宜家真係唔敢講.
我似我上面講星期六侵侵講關係法既新聞, 無線都有播肥佬黎講下人話,
有線係100%轉述政治同建制派既回應, 喂你求其搵個溫和泛民講下對家意見都好丫.
如果以上星期六黎講無線仲「持平」過有線.

睇開lau tv

唔單只嘉賓係保皇狗，成班主持廢老扮中立但其實立場係偏幫政府果陣睇到都打個突
啲嘴臉同講既野衰到⋯

搭東鐵成日見到，係咁播大陸同政府啲聲明

開始轉播環球時報啲嘢添

係, 好撚煩.
肥婆驊可以響一節內發言兩次.
當然你可以話佢一次講侵侵, 一次講國安法唔同.
但都屌啦, 偏頗到仆街.

而家不嬲少睇香港新聞
都就快收皮啦仲有咩好睇

上面直接向公司股東施壓
新聞部會頂到？
會唔會太過異想天開？
依家唯有靠有公信力網上媒體 持平咁報導

仆街我舊年先申請, 有撚排比

用nowtv啦
佢地個網24小時都有直播新聞台，唔洗錢

有套直頭係黑警紀律片

唔係得我咁覺得
呢排開陣有線新聞睇，次次都係講緊支媒同閪官嘅反應，搞到依家頂唔撚順成日要轉咗去睇紀錄片

有線是紅左,但看facebook佢地中國組仲死頂,之前仲訪問王全璋, 好堅

我發覺連登好鐘意抹黑cctvb以外既新聞台
前排就話nowtv
宜家就話有線
明明得無線會話示威者係黑衣暴徒
你唔係以為新聞台會好似蘋果咁屌柒政府同黑警呀?

套香港怎麼辦 成班建制圍威喂

now都跪埋?
講真我唔係要蘋果果種立場鮮明, 你正正常常兩邊都講下我已經收貨.
咁都咁難做到

光明頂陶傑美國暴亂果集，竟然撐香港警察

有線 d維穩廣告/節目仲多過cctvb

就嚟要續牌？

你可以睇睇佢啲節目先 完全護航建制

係事實
但唔知用心

有線YouTube唔知點解有好多藍絲五毛喺度留言

推

viu都變左半個cctvb , 而家索性熄電視, 唔會再睇viu同推po

一個鐘加長版不嬲都會有
之前武肺直頭有半個鐘比中國組同報內地疫情
我覺得知多d果邊發生咩事無所謂

佢地報導方向又唔係唱好
反而知得多 會覺得大陸係鬼國

有線新聞，我問你答（有記者證）

希望mon post嘅有線記者同你哋同事單聲
我哋見到統戰嘢只會反胃同撳走，繼而諗點樣解約
而唔會畀你哋統戰咗
我好中意你哋新聞刺針，希望唔會有朝一日睇到你哋上晒清算名單

訓左幾耐 講左幾多次記者從來都冇必要幫示威者？
記者從來都唔係示威者朋友 佢地係番緊工做緊嘢架
記者既職責就係要影佢地見到既野
由舊年開始已經好多po叫示威者保護好自己 唔好自己露曬樣先賴鳩記者影佢地
你話會自動影地下嗰班先係侮辱左記者呢份職業既專業
同d完全得一邊意見既藍媒有咩分別

陳海雯走左
BTW 其實上年已經有咁既感覺, 專題上的確好出色，同埋報道手法無NOW個啲咁嚴肅
但暗底都係好多引述大陸既報道同內容同消息
結果出黎感覺係用大篇幅時間但中立手法去報道關於中國既野
令睇個個慢慢接受依啲消息係中肯既
同時除左小事大意義依啲會關本地事, 相對NOW好少報道本地新聞
同埋一樣野就係新聞台可以LOOP成日, CCTVB雖然仆街但好明顯中午晚啲內容係會有變動的

利申睇左幾年, 連娛樂台啲普通節目都CUT到重播POKEMON

Now都有播
呢個我估係中聯辦命令

我都係舊年轉
係咪得返now揀

佢地心諗一出國安法即刻歸邊啦
仲同你搏咩

跪撚左啦 乜都暴徒前暴徒後

有次食飯播緊tvb 新聞
諗住轉有線
點知望真d 原來睇緊有線新聞

多左好多篇幅講中國香港官員點回應

係 最近呢個月好明顯唔同左

包低清fox cnn？
睇fox
睇下侵侵點勁
睇cnn
睇下左膠弱智fake news

不過唔知遲下會唔會冇埋
呢一兩年突然冇左好多台
Ex Sky news ,animax.....

反應過敏下都無妨，如果有線真係想統戰，觀察耐少少就睇得出，依家當做係wake up call
我主要係頂唔順啲唔係人話嘅內容，睇到時會覺得咁啲官有咁講佢報出嚟都無可厚非，但真係唔想睇佢日日報bingo紙

我都想講好耐
佢最近係擺多咗篇幅去講中共/港共/保皇既回應

香港啲新聞老細好多同中聯辦有關

見到有線用「黑暴」二字都唔慌好野

黨鐵仲播有線你就知佢政治正確

nowtv都唔好得幾多，基本上部電視已經可以唔使開。

Wfc 都冇人睇
追擊返無線啦

agger

睇下夜晚七點同viutv一齊播嘅新聞，on9到震，出埋啲讉責信、聲明鏡頭都播一餐，重要新聞唔講，國際新聞次次得兩篇，其中一篇一定關特朗普時，遲下佢行路仆街都有排播，真心好垃圾

正確

佢地星期六下午仲有個節目叫 香港怎麼辦
係黃永做主持 全個節目超偏頗 連嘉賓都係全藍
成個節目係度圍爐
講真 cctvb都未做到咁癲
都會懶持平搵唔同立場既嘉賓 就算係得藍嘉賓 主持都會扮下質疑
但有線個節目完全係有咁藍得咁藍

暫時睇仲算係中立既
睇到咁上下1030pm轉31台

本身都紅底

2018年9月，有線寬頻中移動訂立諒解備忘錄，由對方的旗下公司中移動香港出資，購入有線的電視內容，為期達20年。內容包括由中國移動香港向有線支付費用，以使用有線的網絡資源，包括提供24小時新聞台、財經資訊台及娛樂台的電視內容，並在中移動的應用程式UTV內播放。

電視台本身都推「守護香港的故事」幫狗洗白

哩條扮老燒死忠既五毛分化撚嚟
唔使理佢

上次小強段錄音先特登整條片串鳩佢
體育新聞都成日抽鳩人水架喎
樓豬會唔會諗多左

係

報英國BNO
其實好多網媒都唔太關注BNO問題...

你唔中意就藍架啦

要有心理準備 個個台最終只會染紅

暫時好似剩返 Viu 同港台

遲D可能跪埋

有同感

中共忍咗有線新聞廿幾年了
好多記者主播走到都走咗

紙媒(蘋果)->電視(有線)-> 下一步網媒

講真，你唔會expect所有電視媒體黃到立場咁
夠中立已經ok,唔係要CCTVB成個黨媒咁

五一懲罰黃店佢地都有報

有留意過 個陣心諗 變埋節？

長遠而言個個台都有變cctv嘅 趨勢，培養獨立思考緊要啲

LM 我都想知
因為d廣告真係好多都從cctvb去咗有線，77台香港開電視

呢套真係痴撚線 成班偽中立撚陰啲陰啲咁屌
我思疑其實某程度上同藍永上位有關
開嚟見我本身都真係中立得黎有深度嘅評論節目 之後又係搞到係咁搵建制上去
已經唔撚講陳啟泰幫紀律部隊洗白嗰套

遠東+九倉, 你話呢

無中生有先叫抹黑.
你上面now淨係講一D唔講一D係抵屌喎? 邊有抹黑?
當然一兩單新聞唔代表D乜, 咁大部份人暫時都無當now染紅丫.
但長期係咁就一定有問題要講出黎.

從來都無人叫有線幫手屌政府, 但都唔好淨係引述一邊既言論吧?
你引述得肥婆李家超, 咁引述返少少泛民呢邊既觀點得唔得?
我唔洗你一半一半, 3:1我已經滿足. 但佢宜家係零, 仲要唔只一日半日, 咁都叫抹黑?

你覺得有線無跪既可以拎D例子出黎講下.
我都想佢無跪, 我仲有年幾約要比.

呢種係中共最擅長手段
小罵幫大忙
佢係fb抽幾句水
唔識唔明既人繼續唔明
而佢日日係最黃金既新聞時段播單一立場新聞去洗你腦
你會不知不覺就中左招

就係呢一個月立場已經唔夠中立
真係呢一兩個月內變得好快

上次發現香港開電視有個節目好藍 好似叫「香港怎麼辦」請啲垃圾保皇黨上去成班喺度圍威喂

我覺得有線無黃藍之分
報導一直陳述事實 中立持平
我好欣賞 佢播新聞講新聞都係直述真實情況

從北京角度出發

警察都係執行任務論

黃永

真心佢唔需要黃 講事實 唔偏頗 大家睇完自己就有立場

我都覺 而家多數轉睇viutv
但係唔知撐到幾耐

如果now都有我諗真係屈播

覺

我超長期客戶都打算cut咗佢
反正平日真係極少睇
課金當支持新聞自由咁嘅心態
變質就再冇畀錢理由

有線除咗新聞以外不嬲藍到仆街
藍永同佢隻跟尾狗

我都試過.
食飯睇新聞以為係CCTVB, 望一望個logo屌有線黎ge

原來有咁多人都同感
佢久唔久會講大陸點推經濟

今日先講大陸點推地攤經濟
關香港西事
奶到出哂面

Now 都唔好得幾多，當然都比cctvb好

屋企人最近投訴now又係意見唔均衡偏袒親中 究竟仲有咩台可以睇

其實從來冇一間係黃 只係上面老細少理 cable 直頭紅資點頂...

有線開電視成日做埋啲深藍節目 咩香港怎麼辦 黑警洗白的故事 仲有套八時恭候
嘔心過cctvb

Now 政情

蕭氏新聞台

轉now 啦

睇CNBC, 無架喇

所以我個topic都係話「係咪」, 如果衰到無記咁就日任追擊啦.
我覺得新聞刺針, 中國組暫時係無事ge.
體育學你講間唔中都有抽下水.

但新聞的確係差左好多.
唯有學樓上講當係wake up call, 觀察多一排睇下點.

Now肯定有
港台唔記得有無

終於有人留意到

係，新聞睇左差唔多成年，覺得有變化

開始揀新聞報，選擇性增長縮短報導篇幅，同一單報導有啲報足兩日，有啲報一個下晝

希望係錯覺，但而家仲播埋啲深藍節目

份工重要定良知重要嘅問題

懷疑佢地係cctvb打手嚟

Push

因為請左李臻

條友紅到黑

自從請左李臻

上集仲請張國均做嘉賓
主持又係班廢老/建制已完

港台本身都有條CCTV台

仲要係咁播廣告，loop佢啲偉論

近排太多中共回應姐
我睇港台新聞都喺咁
人大講完到中聯辦再到口交部再加幾條蛋散人大法官

播黑警宣傳特輯

Pishhhh

港台/now/有線/蘋果/立場/大學學生報樣樣睇，英文ok就睇埋外國媒體，最緊要有獨立思考

覺
開電視有個節目星期六定日傍晚6-7點，成班藍絲講香港出路，黃金時段播

最近都覺有線新聞係咁播政府啲回應

呢條正撚樣 做主播做咁多年都咁閪
正一翻版陳凱欣
仲要喺now做主播嗰陣扮晒蟹
6.12話好傷心 點解香港會咁
早幾年港大校委會風波都有撐billy
而家就日日奶鞋底 前排晚晚8點擦鞋騷
仲要話希望俾多啲角度觀眾睇
食撚屎啦仆街 因住報應報落對仔女呀

過左國安法 開始怕怕

sure

綜藝全藍想聽多啲，自己少留意

明明就泛民個邊除咗眾志之外就無人有回應
人地都無回應咁點樣播?老作啲回應出嚟?

開電視個幾藍到發黑既節目唔係新聞台製作既，如果可以換到新聞台繼續正常持平既，咁其實我覺得抵，反正都無人睇既

巴打唔撚洗理佢呢條友五毛嚟

有線新聞唔肯定

但有線成個台一定係藍

真 全部呢啲都勁濕9

發牌制度可以打壓到呢D聲音

幫黑警洗白, 有個介紹黑警各部們嘅節目,
討論時事話咩香港再出發嘅有個鳩嗡節目, 伍X婷有份主持,
吹奏大灣區嘅就更多。

屌 香港再出發 我都認同 全藍 黃金時段屌黃

Now啲新聞點到即止係ok，通常保皇講完到泛民

Cctvb擺明咩狗屎垃圾新聞都播一餐

有線
最近都係引述多支那啲觀點多。因為有幾個支那來源出聲，口交部/淫民日報/駐港口交部
暫時都仲得順

面對現實啦
由此至終根本無電視台係黃,now同有線只係無cctvb咁多fake news同咁偏頗

明顯因為港共知道cctvb開始無人睇
而家有線廣告多cctvb起碼3倍

要攪都好正常

唔止有線 係全部電視台日播夜都係大陸同香港班狗官講野 都冇計

價錢應該平廿倍

講左好多次, 從來都無人expect有線會去到蘋果立場果個level, 正正常常兩邊觀點都講下已經Okay.
但你有睇開有線新聞既話真係會feel到呢一個月黎變得好快, 根本就同cctvb差唔多level.
咁我真心希望只係咁岩呢排佢播多左政府建制野啦.

藍永 成個節目紅到出血 成班奶共狗

呢個節目仲衰過CCTVB個講清講楚 搵班本身有政治立場既人(e.g. 黃永)做主持, 完全唔持平

上個星期老懵董同D傳媒老闆閂埋門傾計，大家都預咗啦。

[行動POST]615全民放假悼念日

now財經台都有播"另一個生簡"
咁全香港電視台都播我就覺得未必係個別台問題
其實我呢幾個月都覺得now偏中左 (未至於親中既...)
尤其是講美國d消息時

而家咁既時勢要企硬淨d都唔係咁易
77都大把藍永類節目
不過希望前線仲有空間去做應該做的事啦...

Exact7ly，咁都可以出到街，好撚癲

你真係想班記者做藍屍狗口中嘅黑記？

有線有份去同習總睇 升旗禮
你話呢

前線就應該幾黃 呢個神剪接睇10次都唔厭

因為條友係五毛黎

尋日地攤經濟係中國組環節, 佢不嬲會響正常新聞播少少中國組既採訪.
咁呢part我覺得okay ge, 佢都有搵少少經濟學者講地攤經濟只係因為失業問題太嚴重,
要搵D野過渡期頂住先, 無吹奏到可以拯救世界.

而且中國組之前播大陸D負面野多到差唔多係蘋果level
回返少少都無乜野ge.

無人要求過呢啲大媒體會好似蘋果立場咁。
一路講緊個問題係明顯見到佢越嚟越唔持平。
我未天真到, 要求新聞都幫晒反共勢力, 大家都知道中立持平報導已經得。

國安法我方陣營得好少機會上電視，得大律師公會/民調/手足記者會最有份量，但都係一日咁多
外國出聲又唔會日日提
港共同口交部換支炮台可以日日射

行內傳緊有線年尾執冚

Nowtv都半跪
美國白天和理非
講夜晚係looter 不是示威者（我認同）

但美國警察不斷道歉同捉警暴提都唔提

你地之前十一點係開電視睇唔睇到個守護香港的故事，狗拍既

Now 呢期咪又一鳩樣。。。

呢一個月針多左示威者
多左表述政府既立場

批評trump個做法唔好都仲ok，起碼唔係話佢雙重標準依類低汁言論

其實除左中國組平時風格都係咁
只不過反條例政府龜縮左咪報多D
反對派依家反對派縮左咪播返政府野

仲有咩守護香港故事
係咁吹奏黑警

我標準好簡單
睇佢有線中國組點樣就知道係咪跪
目前黎講，未覺，或者程度好細

我唔明乜Q野都報就叫跪係咩邏輯
就算真係中共港共野多，咁佢100%轉述一字不改，呢d叫跪？
咁而家係咪真係有好重要既黃營野佢特登skip先？

人地記者黎，轉述同如實報導就係佢地工作
共匪唔啱聽既野實多，但你無理由去怪個router（或者應該講switch添）轉述返呢d野比你就係錯架

有線近排覺覺地

其實now新聞報導字眼有時都好奇怪
有人可能覺得now係想中立d, 但我就覺得有時係刻意淡化香港警察嘅暴行

共產黨打到黎港九新界無得避

77台播守護香港的故事 想嘔

我上面有講, 侵侵關係法單野, 肥佬黎接受reuters訪問時有回應, CCTVB有播.
講真, 泛民無回應就唔可以打電話叫佢up兩句咩? 求其咩涂謹申李柱銘咪得, 我都唔expect你會搵到G鋒咁「偏頗」.
湯11果D咪又係成日有人打電話訪問佢發表偉論.

我都知政府同保皇黨最近個個爭住出黎奶, 咁報導佢地多D都無可厚非, 唯有希望真係咁啦.

係 最近睇有線 香港開電視個啲

真係開始藍到仆街

已經轉台唔再睇

依家只會轉港台31 32

有線 無線開始同流合污

係 最近越變越藍

真係塊狼皮慢慢開始浮現

始終要靠政府發牌，黃少少都有除牌風險
除咗罷睇電視外無其他方法

老實講YouTube Facebook Twitter 都有共諜高層
一樣言論審查

傳媒奶共化唔係香港問題，全世界都有
努力打國際線啦。

btw如果反共力度有而家美國反黑警level就好

關咩事
呢個月藍營政府中共係咁出招梗係多野播
你問下黃營呢個月發生左啲乜你都唔太清楚啦

有線中資,跪得太遲啦

淨係睇中國組同刺針唔會覺. 但新聞就好覺.

佢真係乜Q野都報既話我諗呢度唔會有人覺得有問題.
但一節新聞全部100%都係政府保皇回應我就覺得好有問題, 定係你覺得「泛民都無出過聲當然無野好播」?

如果佢只係一兩星期係咁我都無乜問題.
但如果成個月都係咁, 我會覺得值得post出黎比大家留意下.

飯民好多打手進場下次我扮藍屍

影勇武大頭 講番呢番話囉

所以我課比高登呀蛋好過

黨鐵有線新聞擺明藍

我覺得唔算特別差喎
可能因為tvb真係特別差 偶然聽到幾分鐘就已經知道落緊藥

但既然有人講 即管大家留意下

人窮志短
更何況公司

生意冇起色只能靠大陸大水喉

有線黃架，咪分化

我會比較從新聞內容方面去睇.
講真舊年申請有線果陣都知佢中移動底啦.
但佢果陣的確做得好, 貼近我心目中既「持平」, 又有刺針/中國組呢d節目.

即係好似rthk都係港共出錢(其實都係我地既錢),
但都出到頭條鏗鏘集視點31咁, 我地連登仔一樣支持.

蝕錢

蘋果會打格

會員劉穎鏇 支持記者影示威者大頭相,內有其可疑帳戶紀錄

1)條友竟然話支持香港記者影示威者大頭
記者報導絕對可以影示威現場
但影大頭零新聞價值,市民有需要你zoom埋去影示威者有無暗瘡?
更唔好講香港警暴震動各國政界, 香港記者故意影大頭等同配合納粹暴行

2)而條友把唔認同香港記者呢種行為 撈埋藍絲屌記者黑記講
明顯就係大陸五毛的老屈手法

3)點解#760會員編號可以零記錄
呢類通常係打手公司大量註銷的假帳號,機手等有JOB再係電腦記錄搵番開工

push

最靚係浩賢bb

唉

平時 viu 7 點新聞前嗰個節目
大嗚大放成日請d政府高層、親中人士上去講嘢
個男主持會講暴徒

跪閪咩
中資左好耐啦

係 31都係咁

唔係喎
佢有個新聞刺針定唔知乜9既節目
成日踢爆大陸d黑幕

有線 under 新世界

準確少少係扮蕭生打手嘅五毛

好快摺，違反國安

良知一定重要過專業道德

如果港共黑警唔係無法無天，社會係公義，記者專業就必需要守

但而家情況係，比你影完大頭，被影嗰個可能變浮屍/被跳樓，打到殘廢/政治獄，咁應該用良知判斷

可以參考下柏林圍場衛兵事件

香港得返蘋果、立場無紅資本藍資本

中國組同新聞刺針係我最後嘅底線

係，上年開始係咁，我打算cut 咗佢

咁now TV會唔會好d?
唔想老豆藍

好過有線

「開黎見我」

見到果兩條撚頭就唔開胃，又要扮晒中立，擺明就藍到仆街一講美國就抽晒水，一講大陸就阿爺前阿爺後

眾新聞，立場，蘋果

不嬲藍 77台星期6定日晚仲有個節目吹奏黑警

Viu咪即刻播大陸劇囉

now都係啦 d用詞好唔同

美國消息個日先癲
話侵特登引發種族仇恨助選
痴到一個點

上次人大的報道，即停所有財經節目，反而99台，85都無直播，另外77台又播黑警片集，我都盡量睇99台的財經

76台 HKIBC 係紅紅地
啲主播都係大陸名

啱啱 search 個主持

原來係政協
唔怪得咁藍啦

77台有個節目成日請親共派嘅上去，係一個肥佬做主持，唔記得乜咩

有線77台有好多鬼節目

新聞台每晚9點準時播支那臭歌就知咩料

中國組之前嘅台灣選戰特輯
都係隱約踩英，暗地抬瑜

被敵人攻擊係好事不是壞事

介紹你老豆 睇 袁爸爸 啦
有學識的生意人, 見識好廣
猛人嚟, 佢哋嗰輩應該會buy

近來now 都好似開始紅紅地

有線新聞喺十幾年嚟，都有跪嘅時候，平時冇事冇幹會好中肯，若有大事件上面壓落嚟，都會最終站喺中共一邊，只事有CCTVB咁肉酸。

有線係藍

似係
大家小心

我都覺但唔敢講
驚俾連衛兵屌分化5毛

我覺得now同cable輪流一時時嘅
上年中尾好多人都話now偏頗
但而家又無事 反而變咗cable怪怪哋

好似有喎香港獨立
不過唔記得咩節目

新聞刺針同有線中國組的確好高質, 不過香港主流傳媒基本上比大陸入晒股... 睇幾時操控邊間姐

另外刺針同中國組有冇咩唔對路

講事實姐

祇可以講有線識玩，知道共產黨條底線係邊

時黃時藍先叫中立

開電視都好撚藍
搵建制上去做清淡 on99

只係得新聞部記者編輯維持 中立
管理層係藍

我都覺最近愈來愈藍

邊有呀諷刺咋

都唔係宜家嘅事啦
係咪唔記得有線上年炒咗咩人，中國組點樣畀人改造？

點解有線會變成咁?

有線寬頻與中國移動香港成為策略夥伴
（2018年9月3日，香港）有線寬頻通訊有限公司（「有線寬頻」）與中國移動香港有限公司（「中國移動香港」）於今天宣佈簽訂策略合作協議，將於電訊及媒體資訊增值服務等領域展開跨平台合作。

唔止有線 now 都係
而家開電視直頭做完7點新聞之後整多個八時恭候日撚日請政府高官上去吹自己幾撚叻
再整多個乜撚守護香港的故事幫班狗hard sell 自己隊恐怖分子做文宣
講真電視呢d 傳統媒體我覺得已經信唔過
太大間太容易受大資本影響立場
而家根本係逢係大嘅公司都會比共產黨直接間接控制
所以都係回歸基本支持番d 獨立細媒體細舖頭好過

點解連now都變成咁 係咪連viu 都唔睇得了

真心31台唔會頂得幾耐
睇番其他獨立媒體好過啦
貨下金支持下d 記者或者獨立創作人唔駛比d 大台壟斷

最近幾單新聞其他電視台都未有大篇幅報道，不過有線都有報

呢個所有香港電視台都要播，包括RTHK同now。

你預左一做大左就會比共產黨有機可乘
除非你本土資金可以令到個個都唔收中共條水啦
但講真咁大個國家機器佢會dominate 唔到你間公司冇可能
所以真係唯有做細嘅先有機會可以比較容易脫離共產黨資金控制
獨媒嘅如果想有真正獨立基本上都唔駛旨意做大
一做大左上左賊船就會比人資金威脅
到時人又請左騎虎難下又要焗住變質
除非你班伙記係可以義不食周粟啦

不如俾心機狙擊下CCTVB好過啦！而家任務愈來愈少人做，夜晚又多返DD廣告。
FB：sayno4tvb

再早一年2017爭d清盤果陣已經俾紅底商人買起左

【復牌】有線寬頻(01097-HK)透過折讓66%供股引入鄭家純等白武士

有集搵班狗上去講公傷

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有線呢間垃圾本來都唔應該吹奏啦

用過佢啲上網或者收費電視都知有幾撚閪

PUSH

好在仲有個有線中國組

主流媒體間間都派左黨委,例如商台雞汁may
得apple無做呢科野

關鍵時間咪黨委叫你企埋一邊親自指揮
拍多一百套肛門刺針都無意義

政府記招你班人話記者問得垃圾
你睇下班人一路問一路掃手機
其實係機構的五毛小隊長指揮問咩,你敢自己發揮咪炒

可以觀察多陣

其實cable 播啲野好藍，好多支那新聞，播抗爭立場嘅air time 少官方立場好多，又多騎呢新聞( displace 晒播正常新聞嘅時間)

邊撚到有 有線支那組全部串柒支那

Nowtv勁多大陸綜藝節目宣傳

屌
我岩岩想話我老母深藍轉黃
因為我整左now電視台之前佢只係睇tvb
佢同我講見到啲警察真係好過份
仲唸住佢終於改邪歸正啦同我老豆

唸唸下原來係發夢嘅時候發生嘅

賣咗俾中資換埋管理層都預咗

暫時唔覺有問題

同格硬屈鳩人藍店有乜分別

無計 兩個老細都係中國政協

呢排係多左班中共、港共膠官同獻世派出黎幫國安法護航，而抗爭陣營呢邊冇咩動靜，唔知係咪咁就變左偏埋一邊

睇有線有得睇腳
佢哋係咪規定主播一定要露腳？

cant agree more
waste so much time on gov official speech in the news and like 3 seconds on opposition.
let alone all the police story bull shit

上個月開始播黑警拍既《守護香港的故事》
香港開電視 Hong Kong Open TV
5月13日 11:00
《守護香港的故事》
香港有三萬警員負責日常守護香港嘅職務，而呢一個節目將會呈現警隊多支特別部隊嘅日常職務。主持陳啟泰會帶各位了解各支鮮為人知嘅特別部門，當中包括水警小艇分區、爆炸品處理課、警察搜查隊、特別任務連、災難遇害者辦認組、警隊護送組、交通部、邊界警區、警犬隊、警察談判組、反詐騙協調中心同偵緝訓練中心，究竟佢哋日常職務喺做咩？一齊了解《守護香港的故事》。
#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #守護香港的故事 #陳啟泰

訪問D黑警 仲有講反送中

同意 好多TVB NOW唔會寫嘅都會寫，唔知以上幾多人每日7點坐定睇一個鐘，否則嗰啲「好似」、「覺覺地」都係鳩噏

專登搵返樓主講嘅當日7點新聞：
頭條先係2分半鐘TRUMP
之後1分鐘鄭若驊李家超
1分半鐘林健鋒 鍾國斌 眾志g phone（各佔一半）
30秒廠商會
1分40秒講邊個會比人制裁
邊個官有外國資產

咁計全部建制回應制裁嘅加埋，都唔夠一隻TRUMP，仲未計制裁名單

媒體比中共歸邊一定係大勢所趨，但唔係報中共同官員講法就係跪唔識好易比五毛帶風向，唔通中共講嘢又唔報咩？唔報又點會知佢哋噏乜

有線一定會被中共指示，但新聞仲可以觀察下

大是非前，不可無凌兩可

都幾犀利, 4字詞錯足2隻

會否太天真?你唔做大把藍絲做而且唔係良知同份工問題
係關乎專業問題

未至於經過cctvb,不過見佢好多時都好似就住就住咁

唔怪得屋企個藍絲廢老睇多左有線...

淨係睇有線中國組+1

但唔知點解7點嗰陣viutv冇播 但77台有

依家轉睇now
呢個就係當年hktv無牌原因

報事實其實無問題 唔好剪鳩晒前因後果好似tvb 已經無問題， 有事就問記者攞片，無事就屌鳩人地影，到手足畀狗咬又要認人認人唔好比佢消失，屌你玩晒啦

六月開始已經話有線傾哂共，果陣仲俾人屌

睇到10月cut合約

viutv係6點新聞前播。

想問下邊度有得睇返
我講果段無記錯係上星期六, lunch time果段新聞.

有線新聞除非我果日有街出, 唔係基本上晚晚都睇, 就算睇緊netflix都會pause左佢睇21:30中國組果隻.
我老豆更加係全日不停loop, 仲成日compare無記, 所以我信佢唔係9up

唔係有線講對家多咗，係我地呢邊靜咗。

同tvb一樣 轉左手就
邱 鄭 兩人

話有線成日講黑暴、暴徒個D，你可以自己google答案睇下多唔多。
可以google埋now同CCTVB呢一個月講幾多次黑暴、暴徒，睇下邊個多。

有線冇跪

我睇中移動單嘢的確係有bias

有線新聞做得咁好就係因為佢持平

你要睇咁黃不如睇立場

利申:員工

機頂盒咪有得重溫 ，同埋你老逗拎午間新聞比唔係好公道姐一朝早得班建制主動仆出嚟講嘢，要搵埋對家回應都要時間啦

佢哋係多咗直接轉播建制講啲嘢
越來越唔持平
搞到我好似睇緊黨媒喉舌咁
我已經決定一約滿就停止課金

佢寬頻仲有人用架咩

China Cable TV

有線

我舊年12月為有線新聞join左1000Mb寬頻，好爽冇問題

舊年用港人話電視，比較過有線同now直播發夢，now幾乎係魚樂無窮式，有線有時會同新聞台聯播會有D旁白。